來生 再來光復香港

11.11-13 三罷
唔好因為有人死而團結一日 FA手足講既

6.12-11.9
手足們
行埋我果份

我撐唔住

朋友叫我抖下唔好出 唔好睇
有試過
但係唔會抖到 真係抖唔到
你地係手足 明我講咩

無屋企人 但我一早當手足係我屋企人

革命不是請客食飯
好好記住梓樂 彥琳 同其他天國義士

我需要你 手足請你唔好走！

手足我地好需要你呀！！！！！覆下我地呀

樓主 唔得呀！！！！
唔可以再少一個手足！
咁樣最後贏左又有咩意思？？
周同學好痛但都頂左好多日
你可唔可以當係為左佢 堅持落去？

手足冷靜啲 我地需要你呀！

咪傻啊，死咗嘅人做唔到任何事，要光復香港就要大家一齊在生嘅人做，唔準諗唔開啊

冷靜呀手足唔好做傻事
朋友呢 搵下朋友傾計去玩飲酒做咩都好 唔好自己鑽牛角尖呀!!!!!!!!!!!!!!
講好左一齊行落去 攰就抖下 唔好做傻事求下你

rip

凌晨荃灣

冷靜，留低一齊守住香港。
你搵個手足親口傾一傾先
求求你

我哋要一齊贏呀！
一齊撐落去

伯母過左身唔駛周圍同人講WO

留有有用之軀，盡能力去做自己做到嘅事
你做到嘅比你想像中多！！！

手足頂撚住呀唔好衰比班黑警睇 我地一齊行落去

咁撚多人被殺被姦你竟然去諗自殺

堅持落去，大家都一齊陪你㗎

樓主，仲有我地呀！！！

明, 但自殺有咩用?
你講得服我哋先可以去

我地要同港共鬥長命呀
唔好衰畀啲藍屍曱甴睇
抖一抖先啦

一日未光復，一日都唔準走。
要羸一齊羸..

好多人同你一齊堅持住，一齊行嫁！
唔好做傻事！

多謝手足嘅付出。。唔好放棄。。放鬆下。。冷靜下。。

一齊贏

屌頂住呀手足！ 仲有我哋一班手足陪你一齊行㗎！

樓主，我地需要你
留低先有機會見到光復香港啊

我地仲要留番條命報仇，睇住班仆街死！佢地都未死你就走去死？！對唔對得住周同學呀？

唔可以再少人

齊上齊落唔係口號，手足唔好離隊

我地只有繼續堅持行落去 先對得住走左嘅義士

你要明白依家死係解決唔到問題 只會令自己人傷心

為左我地 要行落去

樓主，我地要鬥長命呀，革命唔係1日就成功架，留番有用之軀好嘛

唔開心，搵我地傾，唔好放棄

飲啖水，冷靜下先好嗎？

係到傾兩句？

你若放棄 誰佑我城

we are here
你走左就又少左一個人代佢行架喇
我都明架,頂住

你走左,仲點見到佢地受到制裁既一日

唔好走!!!!!

我哋要你

出黎飲酒?

想R水吹下 你覆下啦

請留有用之軀
諗下死咗嘅手足佢之前係點搏老命生存
我們一直都在

要人

咪撚呀 求下你唔好死

而家好須要手足嘅力量 唔好走呀

冷靜啲，出嚟見吓面傾吓計？

大把人陪你傾呀

未完場都未輸

手足 如果你真係唔想要條命嘅話
唔該你做d有意義嘅事

頂住呀，一齊走落去，我哋需要妳！

咪做傻事，自殺冇用
我都想自殺，但我最想係死之前都攬一件黑警同我一齊死

自己一個就無能為力 但係成班人一齊撐落先至會成功！如果你放棄你就幫唔到所有天國嘅義士報仇！

你嘅死係唔會對場運動有幫助

手足 我地要今生一齊光復香港
唔好做傻事

你個份就係你先行到, 無人可以行埋你個份

唔好啊，樓主
我地仲要一齊睇班狗點仆街死

唔好呀 手足
我地都需要你

一個都不能少！

你若放棄 誰佑我城
不能再少
知道大家無力感都好重
堅持先會有光復既一日

唔會再有下一次機會！
要光復就今次嚟光復香港！

你走咗只會減低我方戰鬥力！
你唔想佢地既犧牲白費既話，
同我喊完企返起身！

最多我地同你一齊喊完，
再一齊企返起身！

同路手足，缺一不可！

留低tg傾？

老嘢無嘢講

手足我地傾兩句先
全香港18區都有人standby
今晚不醉無歸
覆下我地啦

唔好走呀
求下你

未報仇
點都唔會死
一定要啲狗陪客

周手足頂左咁多日都唔捨得走 我希望你會珍惜生命

我明

陪葬

11.11 7點鐘

全民三罷 遍地開花

唔好呀
我地要一齊贏架

唔好走啊

係當我地屋企人就一齊行

唔好啊，點解要自己行先
我地仲要一齊作戰

吾好吖手足...煲底相見啦好嘛...
諗下嗰一日我哋大家相見，除口罩，唱下歌咁..
依刻系難捱我明，但其實有好多手足都同你並肩作戰緊㗎
我哋需要你吖

你宜家唔喺度，來生嘅香港沉埋，周街都係普通話人面識別、屙屎屙尿、俾利是疏通

［quote] 我知道依家有人覺得好絕望
6.9開始到琴日722
正苦每個人都係講狗話 漠視民意 冷視生命
有哂證據佢地都唔睇唔聽唔理
覺得好大壓力負荷唔到既
抖下
大喊一場 同朋友呻
我地唔要再失去第七位手足
求下你地 攰就抖下

反送中運動唔止係睇到香港人比五年前進步左
戈份香港感情 已經有別於以前比人話香港人冷漠無情勢利西面排行榜第一城市
係背後有大事發生我地仲係好想守護香港
香港係真係好撚多人多車多西客
但屋企就算幾亂幾唔安全 都想佢好翻
我地年青一輩已經比你想像中諗得更多更透徹
大家都知道自己係為咩企出黎
所以既然我地
永遠無辦法叫醒一堆裝睡既人
我地更要團結
一齊行 一齊走
幫受傷既 犧牲既手足行埋條路
重新上路 各自爬山

情緒問題比較嚴重既手足 停一停接收資訊
Begin Again首lost stars雖然唔係講緊革命 但副歌歌詞都好反映到
為左點亮黑暗 我地迷失 徬徨 無助
But are we all lost stars, trying to light up the dark

頭先我一邊聽一邊望住中環前線手足被攝既相 都崩潰大喊左好耐

香港人 休息下 我地仲有好想既路要行

咁快唔記得自己講過呢番說話？
手足，我好欣賞你，好多諗法都好相似，所以專登follow咗你
希望我哋一齊行落去

現實啲講，你既死只會俾黑警拎黎做茶餘飯後既話題，俾佢恥笑咋！
所以你真係想死？

同你一樣咁諗，但唔殺返幾隻曱甴我係唔會死

冇下世 你只得今世 唔撐落去冇人救到香港

當為左我地 一定要生存落去

今生都未光復！唔準走

自殺最撚戇鳩

記唔記得你7月開個post呀

“覺得好大壓力負荷唔到既
抖下
大喊一場 同朋友呻
我地唔要再失去第七位手足
求下你地 攰就抖下”

求下你 攰就休息一下 喊一場
停止接收消息影響情緒
絲打 香港好需要我地每一個
我知你明既休息一下 再上水搵我地好嗎？

手足呀 反黎呀

你死佢哋開香檳，更加要活得俾狗好，放長雙眼

諗下何妖,諗下荷蘭叻,諗下警甴,諗下班藍絲
你願意你最愛既土地讓比依班仆街咩?
就算唔成功, 都要攬住依班仆街死!

唔好啊！我地需要你！
手足需要你啊！

絲打停啊 一齊留低睇真普選

光復香港就係爭你一個，手足，要贏就一齊贏

成功從來唔係一日做到的事
你放棄的唔止自己，仲係成班手足

唔會行埋你個份，要行一齊行，要走一齊走，大家當初應承左無論點都唔割，點解你要行先呢

多你一個真係好多呀 我地呢邊已經愈黎愈少人啦 唔可以再少啦 你停低諗一諗啦 求下你啦手足 我地以手足相稱 就代表我地係密不可分 一個都唔可以少架！仲記得煲底除罩相見既約定？

你若放棄 誰衛我城
一齊行落去 我地要報仇

樓主頂住，唔好放棄

手足唔好呀
我地一齊贏
頂埋落去好唔好

可唔可以唔好丟低我地

手足 住邊頭
我要人陪我食糖水

唔好走 我哋一齊行落去好冇

唔好咁傻呀 佢地只會更得戚

翻出嚟啊

我地需要你！ 有咩唔開心我地一齊傾

屌 唔好啊

冷靜d！
我地仲要煲底見！

你係邊到呀手足

頂撚住呀 唔準自己離隊

唔好啊

只要堅持落去一定會見到轉機

可唔可以留低陪我地 求下你

屌，我地既齊上齊落呢？

樓主！ 留住條命，好多特別任務俾你做呀！

李斯特城點樣輸

留翻你自殺個意志殺狗仲好啦手足

冷靜！！！有咩一齊傾

你死左
班綠曱甴最開心
你係咪想咁？
你係咪想浪費左彦琳同梓樂求之不得嘅生命？
返黎啦
我地一齊行落去

手足頂住呀我哋會陪你一齊行落去

屌你，要瞓醒嘅人已經醒咗，唔需要你犧牲嚟叫醒班垃圾，留返條命煲底見

喂喂喂 點解可以拋低曬我地 番黎，呢度永遠有人
此夜無光 但遠方有星

死要死得有價值

手足，
來生未必有機會光復
你走左來生香港就變香港省
希望你暫時放低電話
好好休息
諗下上年今日有咩想做 去做下 俾自己休息下
辛苦了手足 好多謝你

希望你相信自己 相信香港人既力量

你當我地係屋企人就唔好走 一齊行埋落去啦 好嗎?

唔好再少一個喇

一齊做實事 太大壓力既由airdrop做起
唔好做傻事丫

唔好啊
手足 仲有我哋啊

好多人同你一齊行𠺢
頂多陣啊手足

手足要一齊行落去

手足 等陣
講好要煲底相見緣

一個都不能少
無論你打算繼續定休息都好
堅持到煲底見好嗎

唔太明 頂唔順點解要放棄生命
你呢個行為真係好自私
你知唔知你一咁做
帶來幾多連鎖效應
你當手足係屋企人
但就dump低屋企人

一個都不能少！ 唔好輕易放棄！！

唔好 一齊撐落去

手足！我知道好辛苦！
但記唔記得煲底相見？講咗嫁嘛！
一齊行落去！

煲底見呀手足！

我都當你係屋企人

坐低慢慢傾

我哋要今世就光復香港啦

犧牲嘅人夠多了
要留返命仔睇曱甴屎變condom仔
林鄭落地獄同支爆

香港人，缺一不可!

唔好呀手足
唔抵呀！！！！！！！

你要走 我陪你啊
我都好辛苦

手足，未報到仇呀

多謝手足

鳩撐！！！有我地啊手足
唔好走啊

你死左 點報仇呀手足
留有用之軀

唔好啊 巴打 我哋需要你啊

你系邊 過來揾你 同你吃宵夜

陪我地走落去好嗎

我地仲要一齊去報仇！唔可以走！

唔值得
我知你攰，大家一齊涯過去
唔好dum低我地呀

一個都不能少

唔好.....

手足！！真係當我地係屋企人就唔好走 唔想再失去任何一個屋企人
煲底見呀

手足啊 你應承過我哋一齊去報仇㗎嚟啦 一齊報咗仇先啦

手足
多你一個真係好多架！
唔好灰心住呀！！！！！！

相約煲底 除罩相見

巴打，約咗你喺煲底相見架，唔可以少左你架

彥霖 梓樂有冇話自己撐唔住呀？
佢地都想有命繼續撐 但無奈佢地冇咁既機會 俾班狗扼殺咗佢地既生命
命係自己既
襯仲有得自己話事
就唔好白白犧牲

我需要你 我地都需要你 唔好走

唔好做傻事，多你一個好多

尊重 但死都可以死得有意義d
至少拖返一隻一齊上路

我地約好煲底見架
個個人承受能力唔同
攰就休息 叫得你做手足就唔會怪你

今世嘅事就今世解決，點解要來生先做？
未解決之前唔好走住

仇呢，唔洗報啊？
約好左煲底見嫁

輸緊3000:0都好啦 未完場咖 一定會爭取到真普選 留住條命啦

朋友叫我抖下唔好出 唔好睇
有試過
但係唔會抖到 真係抖唔到
你地係手足 明我講咩

真 試過唔睇 結果一日都維持唔到

喂 唔好啊 唔要來生呀！！要今生！

手足，叫得你手足就等於係自己雙手腳一樣
彥霖同周同學嘅死，對我嚟講都一樣都好痛
我喊咗好耐
我一樣有屋企人係藍
出去發夢由有一班朋友一齊，到得返自己一個
我都好唔開心，好嬲，好失望，愈嚟愈睇唔到後面嘅路
其實我都好想死，我都會有自殺念頭
但我更明白嘅係如果因爲撐唔住就自殺
其實亦都對唔住全香港嘅手足
因為又要佢地嘅傷口再加深
所以我絕對唔會自殺
希望你為咗我地，可以好好珍惜自己
我地一齊煲底見，我相信會有哩一日

唔好
我地好需要你呀

手足一個都不能少
我想係煲底見到你地架

唔好亂嚟

又走呀？
走完又有下一個？
點贏？
無曬人啦
有勇氣死就勇氣生存

與其做傻事

聽日 後日 好需要你

多一分力

說好的煲底之約?

要煲底見啊手足一個也不能少

嘿，聽日會唔會見到你？我指中午時段

唔好手啦手足大把人陪你行

話過要煲底見㗎

係邊呀手足，屌你想留底我

手足，你有冇諗過我地都需要你扶持？
一個都不能少！

唔得 今次就要光復香港 唔俾中離

如果你真係當我哋係屋企人嘅話 有咩事都會有我地會一齊面對㗎嘛
有咩困難 有咩唔開心 你願意講 我地一定會願意聽
你唔好dum低我地擅自離隊呀

唔好走

唔好放棄住好冇 齊上齊落 今世一齊光復香港 頂住呀手足 我地唔想再少一個人

只要一日係到 一日我地仲好有用！
唔好放棄！
唔好衰俾佢地睇！
我地需要你！

唔好無謂犧牲，難聽啲講，唔好嘥咗條命！我寧願你打機殺幾隻popo先del game

有咩搞唔掂咪係到大家一齊傾下囉好無
呢度一家人 唔好諗埋一邊

阿，手足
我約左你1111一齊見架喎

求下你
一齊捱到煲底見

手足已經少左好多啦
少你一個真係好少 請撐住
煲底見

出唔到 攰就休息下ok ?去旅行又好，識下女仔又好
講左一個都不能再少

唔係所有野都可以好快見到曙光
我需要你一齊堅持落去一齊贏啊

撐唔住就掉低我哋成班手足...
又話當手足係屋企人...
你咁忍心捨得我哋傷心一世咩...
唔好做傻事

你都話係一家人啦 真係要當我地係一家人咁諗㗎
一家人係要團結一齊上上落落
你自己一個走先咁算點呀

點解唔將個勇氣同我地一齊行

走數撚，又話煲底見，香港人要有口齒

我知道依家有人覺得好絕望
6.9開始到琴日722
正苦每個人都係講狗話 漠視民意 冷視生命
有哂證據佢地都唔睇唔聽唔理
覺得好大壓力負荷唔到既
抖下
大喊一場 同朋友呻
我地唔要再失去第七位手足
求下你地 攰就抖下

反送中運動唔止係睇到香港人比五年前進步左
戈份香港感情 已經有別於以前比人話香港人冷漠無情勢利西面排行榜第一城市
係背後有大事發生我地仲係好想守護香港
香港係真係好撚多人多車多西客
但屋企就算幾亂幾唔安全 都想佢好翻
我地年青一輩已經比你想像中諗得更多更透徹
大家都知道自己係為咩企出黎
所以既然我地
永遠無辦法叫醒一堆裝睡既人
我地更要團結
一齊行 一齊走
幫受傷既 犧牲既手足行埋條路
重新上路 各自爬山

情緒問題比較嚴重既手足 停一停接收資訊
Begin Again首lost stars雖然唔係講緊革命 但副歌歌詞都好反映到
為左點亮黑暗 我地迷失 徬徨 無助
But are we all lost stars, trying to light up the dark

頭先我一邊聽一邊望住中環前線手足被攝既相 都崩潰大喊左好耐

香港人 休息下 我地仲有好想既路要行

手足 一個都不能少

手足我明你感受我都好唔開心啊 不如你陪我傾下計一齊行埋落去好冇啊？

手足 陪埋我地行落去好唔好

手足 唔好啦 你唔記得咗啦 我地話過要齊上齊落 要煲底見㗎我地

手足我地仲需要你

手足 咪亂來

唔好呀
依家街都仲有好多手足架

講過要齊上齊落，
梓樂用頑強意志撐咗5日，你咁輕易放棄生命，對唔對得住佢？

88

只係識自殺冇撚用

Push

我明咁樣係好辛苦 但係就咁死咗去 你對得住努力想生存但係被狗殺嘅人？
手足係新屋嶺咁辛苦求生 你自動尋死？

真係想死 唔阻你
但係如果你唔係玩自殺式襲擊綁住炸彈係自己身上再攬實啲狗嘅話

唔準死啊 死要死得有價值 而自殺已經唔再係可以引發更多人出黎嘅嘢

死既唔應該係你

我地約咗係煲底脫低豬嘴相認咖
冇中途退出同放棄呀

你而家喺邊，我即刻過黎陪你。
大家一齊撐住。

唔好做傻事 死咗唔會改變到任何野 你都唔想爭取到嘅時候 但已經睇唔到個美好嘅香港係幾咁可惜

唔批准！！

你當手足係屋企人既話就更加唔好輕生
留番條命幫咁多位手足報仇
行埋佢地行唔到既路

我地已經無左好多手足啦
唔知可以點幫你，但有咩需要你講我盡幫
唔想見你有事要煲底見架我地

你噤樣做會幫左黑警洗底，千祈唔好

你同我等一等！！
你甘心咩？
仲未見到淋病跪低道歉！！
佢平時個串柒柒樣要係各大鏡頭前死狗咁道歉！！
未睇到呢一幕你甘心咩？？！！

陪伴手足，我地陪住你

喂 留低阿 我地需要你㗎 香港要你㗎

煲底

加油絲打
不能讓這暴政推倒我們

你係咪on9阿

我地仲要煲底相見 手足頂住好嗎？

我地依家最需要人，唔可以放棄我地嫁手足，同我地一齊行落去啊要

求下你啊

你係邊頭呀？
雖然我唔係靚女，但可唔可以陪下我食糖水呀？

手足邊區啊 我地岀黎傾吓計啊？

屋企人更加要互相支持！應承過屋企人嘅野更加唔可以食言！

喂呀 聽日我要見到你呀
遲下要煲底見呀

樓主有勇氣自殺點解冇勇氣去做d大家唔敢做既事

同意

不要做傻事

三罷一定要做 我絕對唔會死先過黑警

約好咗煲底見㗎！

真

對唔住要手足擔心我
我唔係貪得意 都唔係博出位
只係想講 抑鬱症唔係你唔想有 佢就唔會搵你
亦唔係講句睇開啲就會好翻

對唔住我咁任性自私

爬翻入去

今世都未得 何來光復下生

你都知團結就唔好走！
咩叫團結啊？就係一大班人一齊做一件事啊！
無你仲係唔係團結啊？

唔好走啊，好多手足着緊你！支持著！

一個都不能少啊 我哋仲要係煲底見架
你就咁死甘心咩？ 仲未見到林奠跪低好似隻死狗道歉 仲未見到警甴清算 甘心咩

一個也不能少

唔好啦 點解唔可以陪我地行落去
都話左手足一個都不能少
你要為周同學報仇呀

我地需要你呀！！

要光復香港得呢一世先有機會㗎咋，我地點都要繼續行埋落去

給你一個擁抱

求下你唔好自殺
我地仲要係煲底相見架

手足我地需要你 路樂放棄

手足，如果你有勇氣死，點解唔鼓起勇氣面對問題。

我地一齊行落去，好唔好？

手足！我哋仲要一齊睇住死黑警被清算
要留返條命睇
所以唔准死！要死嘅唔係你
係班垃圾死黑警同高官
有咩唔開心講哂出嚟啦 我哋會聽㗎

一齊行落去啊
咁多同路人一齊唔准走！

革命不是請客食飯，但係冇話唔俾休息喎，手足頂著好冇呀

齊上齊落啊！！！
一定要撐到煲底相認為止

多謝你
多謝你肯講比我地知你點諗
為左香港 一齊繼續支持落去
一齊見證住黎明來到

我地需要你 我地失去太多 我地想你出現同實行煲底之約

我都冇阿爸阿媽

但我地有大家啊

你不可以退下戰線！

香港都未光復， 你邊度都唔可以去 !!

你死左 少左一份力量 就會有更多手足犧牲
黑警就會羸
你甘心咩？

咁咪乖，一齊行，記住煲底之約

唔好走，你點可以拋低香港人...

煲底約定啊 手足

多你一個多好多，頂住呀！

但你仲可以選擇一個人面對，定有成班手足同你一齊行！

你自己話革命不是請客食飯!!!
士兵!! 手足! 邊個俾你走!!!

唔值得呀 香港需要你！

當我係屋企人嘅話
你有咩事身為屋企人嘅我
你覺得我會無感覺？

蔣麗芸都生存到，你都一定得，唔好衰俾佢睇

[member]

既然你當我地屋企人 有無諗過你走咗 屋企人會傷心

手足
我地會陪你架
你冷靜啲先
我地少一個都唔得

求得觀音籤18
金烏西墜兔東昇
日夜循環至古今
僧道得知無不利
士農工商各從心

結果一定皆大歡喜
你要留落嚟睇到最後
唔好好似the mist個男主角咁臨尾香

話咗一齊就一齊 邊有得你自己離隊架 一齊打到最後一刻 你忍心要手足打埋你果份咩

愛你
去睇下醫生會唔會幫到我但記得唔好自爆夢境
要好好照顧自己mental health
我今日都心情好差一食野就想嘔

但我地應承左離開左既手足會代佢地行落去㗎知道嗎？
我地一齊同個政府鬥長命等支爆啦

留命一齊睇黎明啊

唔好啦手足

錯嘅唔係你，有問題就同身邊人講下？

手足唔好，
傾下？

我明白 一齊傾下啦
我地已經少左好多家人
唔想再少左個家人
一齊行丫

唔好呀

我地等咁你

多謝你留返係度
我唔想再多一個
我地要一齊繼續行落去呀

冷靜啊兄弟

冇人想見到有手足自殺
你估手足想唔想見到你唔係世界上?
係既就好好地留係到

需要嘅時侯盡情匿埋抖下啦，每日對住咁多資訊加有情緒病真係好易出事

求下你
同我撐住！唔可以再多一個手足離開啊！

我地係屋企人

番嚟呀手足

樓主唔好衝動。聽日有活動，搵手足傾下，我相信所有人都願意同你傾。甚至你搵fa/記者全部都無所謂，我地都支持你架。唔好衝動

明白你 抑鬱症真係好辛苦曾經都有過
但記得下次唔開心唔好再諗唔開呢個政府唔值得你去犧牲生命
我地要留住條命一齊行落去
記住你永遠唔係孤單一個人 你仲有我地
唔開心就上黎叫下春傾下計啦 我地一直都係到

咁就乖以後唔好咁傻啦

約好左煲低見嫁!
你唔好食言呀!

撐多一陣就光復到香港㗎啦

記住想呻嘅時侯，依度永遠有人聽㗎

手足唔好做傻事呀
我地仲要煲底見架！

可唔可以解釋下第三格啲對話

黑警未死 你死咩春

尚餘一息 也要戰鬥到底

我地仲要係煲底相見架

乖！ 休息吓先！ 我地仲有好多野需要你同大家一齊做！ 例如要人幫下手文宣 同 國際戰線， 24/11 仲要一齊投票光復區議會！！ 千祈唔好再鑽牛角尖喇！

手足 條路係唔易行 但希望你唔好離開我地 仲有好長既路要我地一齊行先得行到 從來都一個都不能少

屌你又話煲底見

Bye

朋友你住邊區 出嚟吹下水

唔準走！

手足，你仲有我地陪你嫁！
千奇唔好做傻事，我地仲要煲底相認嫁！
一定要等到呢日啊

要煲底見啊！

唔好!! 仲有大把路行

要一齊抗爭

唔好咁 唔好搵死黎解決 你咁樣咩都解決唔到 每次見到呢啲post就好崩潰 好想同你講 就算素未謀面都有人care你 至少我會

有勇氣自殺 不如去殺狗啦

乖喇
夜喇一齊訓
我知道好難捱
但我地一齊行落去啦

一齊贏！

試下意譯

"好唔好D呀?"
"好左D"
"你仲會唔會出返黎先?"
"唔啦"
"無問題，你等陣"

唔好咁呀
死既唔應該係我地

手足，我地共同進退的

要死裝幾十個炸彈衝入差館攬炒先好死
如果唔係唔好做埋啲無意義嘅嘢啦

乖
聽話
有咩事
大家一齊傾
香港同大家都需要你嘅

多你一個好多㗎！唔好走！

諗下他朝一日光復咗香港而你見唔到你甘心咩？仲有不甘既就留低同手足繼續努力！

手足冷靜呀

手足，仲未完架，仲繼續緊架

唔洗對唔住，你留係到同我哋講嘢已經好好，非常好

喂呀 手足

唔好呀！唔好衰比PoPo睇

要自殺，不如留返條命，同班狗死過啦！

你若放棄 誰衛我城

冇事就好 我都有抑鬱 明白你的 加油

唔好走，一齊贏！

留番條命 先有能力幫離開左既手足

既然你明白唔好因為有人死而團結一日
咁你就要留低同我地過每一日

香港要人！！ 香港要人呀 唔好走呀

可唔可以唔好咁........
求下你啦 真係求你....

唔好傻豬 大把手足陪緊你
頂多陣啦

手足 有好多人陪緊你嫁 it is ok to be depress but please don't try to be dead !

要人呀！要你呀手足！！

屌我明 終於搵到有人同我一樣諗法 雖然有時真係好撚灰 但無論幾辛苦都好 我應承咗自己一定要見證左光復香港嗰日先至再諗死嘅問題 你都應承我一齊見證一齊努力 已經冇左好多手足 我唔想再有

手足乖！ 梓樂都用盡力氣堅持左5 日。 我地仲有手有腳有力氣，唔好放棄！ 為左每一個犧牲左既手足，我地更加要堅持，如果唔係邊個幫到佢地伸冤

唔好走啦 我地要煲底相見
手足一個都不能少

手足頂住

齊上齊落，記得嗎？咪做傻事

唔好絕望

喂

dun leave us alone please

乖啦唔好做傻事啊

唔好走呀 屌你 你走左 手足既仇邊個報呀？

唔好，起碼要轟烈如斬妖

樓主睇下留言先啦
你唔係一痼人架

退下火線休息下 離開所有抗爭資訊一下
無人會怪你架手足
呢場長期戰要輪班 你休息夠再補上啦

你死咗港共係唔會可憐你
都死咗咁多人 港共有理過咩？
重刷好大機會做鄰國人同印度人（做女人重慘啲）
我唔想你再出世之後去做小粉紅
留返條命 香港需要你

唔準死得毫無意義！！！死都拉埋一件Green object先

?????????????
你仲有野未完成呀！

攰可以抖下

齊上齊落啊手足

cant!!!!!
唔準唔準唔準
愛你呀手足
星期一會罷工

從來唔明 既然唔怕死 仲有咩怕 比著大陸人 開左無雙mode 狂爆seed 死有輕於鴻毛 重於泰山 死請死得有價值

多你一個真係好多 五好有事啊手足

加油

又話煲底見

冇屋企人冇包袱先好
可以做到好盡
死都無悔
自殺乜鳩都唔做就死撚咗有撚用

香港冇咗你又談何光復？不如一齊食宵夜？我請你吖

好多人都同你一樣好無力
但係你諗下喎少咗你一個就少咗一個人出嚟
好攰頂唔順最多咪挽下抖下囉
冇朋友嘅我哋做你朋友
生命得一條呢唔係要辜負咁多位離開咗嘅手足啊？
講好咗要幫佢哋行埋落去
講好咗要一齊光復香港
睇吓連登有好多人都關心你
冇人同你傾計搵下我傾計啦⋯
每一位手足都好緊要㗎⋯

1111 7AM 見大家
多謝手足

手足不如出嚟飲吓野一齊放吓負先，
你而家邊區方便，隨時可以出嚟，我好得閒

唔好放棄 求下你

係呀仲有好多任務要完成架！
1111 全港suck

手足，你唔可以扔掉我地

如其死不如做勇武

手足，我係到呀

屌你 你依家死有用咩 自殺唔係被殺 港豬已經唔會對自殺有反應 你真係想用死黎令港豬憤怒 就死係前線 嗰位FA手足都係咁嘅意思
同我留住條命 你條命係屬於香港人架 香港人唔比你死 你唔準死！

唔好做傻事，班手足會好難受

未撚光復呀屌你

一齊頂硬上啦手足

我地需要你見證我哋成功嘅時候

唔想再少左個同伴求你唔好輕生
我哋應承要係煲底下相見架
唔好將個承諾講下就算啦
堅持落去啦 求下你 休息下都好
唔好諗唔開啊

會屌住 多謝手足
1111 7:00朝早見

有陣時可以抽離 唔上網同唔睇新聞住
加油呀 手足 仲有好多人支持你

留返條命先可以見證我哋贏 唔好咁輕易放棄

攬實你
我們都在

唔好啊手足

咁多手足唔想死但被自殺，你都唔應該去自殺

喂屌住呀

革命需要時間架！

愛你 有咩事咪再上嚟傾下

唔好
一個都不能少

好無力既你 大喊一場 我地重新上路

樓主 記唔記得三個月前出過咩post
攰既你就大喊一場
我地再重新上路喇

我地大家都好攰
但係多你一個多一份力
記唔記得我地講過要煲底到見
呢場仗真係好難打…
但我信香港人…
我會同大家走到最後…
未到最後都唔可以放棄呀！
求下你 唔好做傻事 唔好放棄！

加油 撐住

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

我愛你地 唔好走呀

咪呀
你咁做只會親者痛仇者快
我比唔到咩好既建議你
我唔知點先贏到
但我地一齊試各種方法啦好無？
已經有好多手足選擇左死呢條路
每一個都話你知呢條路行唔通
點解你仲要行呢條路？
留著有用之軀
總有用到既一日
機會到來之時
差你一個就可能輸

傻樓豬 累就抖陣先 我行住你果份
但應承我 抖夠就翻嚟 一齊走落去
一個人堅持係好難 要一齊行落去先有希望

約左你係煲底見架
唔準你放我飛機

一條命咁有用
竟然就咁犧牲？
衰啲講句
黑警笑都笑唔切
好好諗下

要留返條命望住光復既一日

手足頂住呀
仲要係煲底相見架

搵人傾下啦你
你頂唔順就話死
咁手足死你就覺得我地就頂到？
到我地頂唔到咁可以點？
你有事可以一齊傾，無問題！
比埋tg你陪你傾都得
但唔好咁啦好無
煲底見唔係得個講字
要做架

Dont

死有乜用呀
多個人頂住地鐵門仲實際呀屌你

堅持！

有冇人搵到手足，攰就休息下，我地仲需要你

唔好亂黎

贏要一齊贏

下面係你自己既Post，咁快唔記得？

好無力既你 大喊一場 我地重新上路

其實自殺倒不如用生命為運動貢獻

手足，有事一齊頂呀

11.11見大家

乖啦！ 唔好玩野
你自殺 只會比值口班狗 ..... (一向自殺都 冇可疑)

下個月 EndGame 至出一身力 .....
估語有云：殺一個夠本 .....殺兩個有賺

唔好再亂諗野 自殺只會令我地少左份力量 士氣更低落
仲隨時會害多幾個手足睇唔開

樓主 搵我地傾計啦

煲底見 約定咗你
預咗你 唔好甩底呀
手足唔好走

手足你咁樣走咗去有冇當過我地係屋企人 有冇當過我去係手足呀手足係唔會自己粒聲唔出走咗去架 我地需要你呀

一位手足自殺不遂後得到嘅覺悟
手足加油 約定你煲底相見

煲底見！

應承咗係煲底除罩相擁點解要行先一步煲底約定呀，手足，齊上齊落

你當手足屋企人咁你又咁諗？ 我都當你屋企人喎

唔準你拋底我地呀

仆你個街，呢個時候揀自殺，仲要開post
咪幫忙合理化日日有浮屍，全裸墜樓，
我地話狗做，人地反駁，
網上真係好多自殺post喎，你睇連登都一堆。

網上充滿自殺post，仲點幫被自殺者沉冤得雪？
每個自殺post都係害人，對運動有害無益
連登需要完全不再出現任何自殺post
亦唔好再諗自殺，人人都要煲底見

煲底之日仲未到
樓主點解要咁自私dum低我地
留返喺度呀！！！

手足應吓機好無

齊上齊落唔係一句口號
一個都不能再少....

手足 煲底相見

大家都係屋企人 係咪要大家傷心

我有應呀各位手足 我唔會再亂諗野
11.11 7:00見

你同我地一樣行左咁多日
你都好明白每一次失去一位義士 手足有幾痛心
我哋唔想再承受多一位義士離我地而去

我哋約好咗煲底相見㗎
唔好放棄呢個夢想
Party都未開 唔好走啦

休息下先啦手足，唔好做傻事

頂住

唔好走啊手足

唔好亂諗野
我地約好左係煲底見

我地要你今生已經光復到